［美劇］驅魔人討論區

竟然冇人講？

FOX將經典電影驅魔人搬上小屏幕

《大法師電視版》(The Exorcist)，《大法師》原本是1971年William Blatty撰寫的經典恐怖小說，兩年後被拍成一部經典恐怖電影，故事描述一個有豐富驅魔經驗的老者幫助一個幾近絕望的母親驅除其行為怪異的女兒體內的惡魔。在該片大獲好評40年之後，Fox決定將其翻拍成電視劇集。Fox的新版《驅魔人》由年輕的電影編劇Jeremy Slater撰寫，被稱作「刺激的」心裡驚悚連續劇、「現代改編版」。故事描述兩個性格截然不同的男人共同幫助一個家庭驅除可怕的惡魔，讓被附體的無辜者早日康復。在此過程中，他們將面對「真正的邪惡」。

屌你，好似好撚恐怖

Lm

冇電影版咁恐怖
但好緊張好刺激
Btw push

睇過一集，覺得電影感好重，但節奏太慢唔啱feel

初頭以為1集做1個驅魔點知6-7集都係做得1個
節奏真係慢到仆街

Father Marcus

條女好索

有睇
美劇

最尾魔鬼上左啊媽身果度

邊到有得睇

睇左幾集先講番Regan macnail都幾surprise

Father Bennett

對腳好正

求教

我唔清楚其他人係邊度睇

我自己就去番大路種子網搵黎睇，食生肉唔明先搵番英文字幕睇

其實係咪完左第一季？

Vmus

太早打草驚蛇啦

12月好似仲有2集，成季唔知係咪得10集

不過以fox黎睇呢套有機會得一季就cancel

我覺得教皇條線應該可以講多季

咁早？唔係掛
好好睇喎
仲有條肥婆依個大佬又未打
教皇又冇認真講

其實依套野對陰謀論者/教徒而言都好好睇
佢反思左好多野
亦提出左好似光明會依類既組織

呢套好野，如果一季完滿結束，好過死拖爛拖

如果佢加多幾集完滿結束就好
btw第8集最尾真係

兩個女都靚

教皇都係demon可以點完